我放棄了賭波，你問我答

對賭波研究到極致後
結果選擇了：
「放棄」

你問我答

真咩

陣間澳職買乜

真
人生有更值得做既事

放棄

留名等貼士

例如？

賭呢啲嘢只有零次同無限次你係唔會放棄到

最終驘幾多定輸幾多

賭下馬仲好，$10都有得刺激下

健身、運動、進修

挽留了
我的彪

聽住先

贏少少

Bill

挽留

唔係話賭波個個月賺汁2萬5咩 點解汁錢都放棄

咁六合彩呢

bill sick

Bill蛇最近針左幾多

最近好難賭

玩流

彪sir琴晚有無買巴塞

最近度左好多波
好多都度完skip
咁辛苦度完都冇得賭
不如戒賭
度波既總時間成本太高
浪費晒d 時間

生涯最深刻係買邊場

轉行賭馬?

賭馬仲衰
不了

點睇巴塞隆拿

大佬bill職業生涯top3
1.太易得到既野我無興趣sorry
打鐵佬70分鐘入4粒極限反cup
2.真飛 巴菜 20k
3.墨勝補時2個12m

俄超辛尼特主勝
好多年前，我返中餐館做part time 果陣
出左辛尼特主勝俾同事（重心料）
我同事本身都好少賭錢
但見我咁有信心推介，就跟我買少少

點知場波和撚左 ...
自始佢同我就越來越陌生

唔識作客

好景果陣就係...
今星期好多西波
度完都冇買過
零收入，但輸晒d 時間

認真比tips人
中左又唔會同你分
輸左就比人怨
比料，不了

笑撚死

如果放棄咗賭波 你會將度波既時間放係邊方面或者係話係想做啲咩呢

佢唔識珍惜你
但係我識 請繼續比料

1.1都開唔到嗰D？

今年點睇利物浦？

成神之路

你用咩研究先

主客和都係10蚊
等足百幾分鐘仲有機會反cup仲刺激

睇好邊隊

on9, 唔賭有咩做

91.6%

戒賭咁難，改買細d唔得？

又針幾多

主客和最多咪90分鐘

可能又allin巴塞

中場休息補時呢

西部聯下盤

何為極致？

一陣買咩我彪

永遠懷念最新bill sick

樓主死全家

放棄埋人生？

你死先
Blocked

你點起底的
咁都發現 cls

彪哥又環屌?

一齊進軍馬圈

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

bill哥唔賭錢就係為咗醫性病

死傻西生性病 你老母比狗屌呀

屌
9up下姐

Btw 條友唔生性病，又點會入去睇呢d post

我都放棄了 唔識賭了

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

必中波好耐先有一場
大概每星期一場 or 兩星期一場
其他果d , 根本就係賭運

認同

見你以𠍿reply都話度波晒時間，

你是點度波的？

唔賭都可以繼續出彪析架